
                      Inspirada en hechos reales, Infiltrado en el KKKlan nos cuenta la aventura del primer policía afroamericano en Colorado Springs infiltrándose en la organización supremacista. Spike Lee, siempre categórico en sus mensajes, hace un retrato con muchos tintes de comedia y en el que la tensión de ciertas situaciones queda diluida por algunos personajes que en teoría deberían dar miedo y a veces resultan ridículos. Aunque no cabe duda de los hechos y de la injusticia racial, el director condiciona demasiado al espectador con esos personajes tan estereotipados. Destacar el trabajo de Adam Driver y el inicio del film con el panfleto de Alec Baldwin.
        
            